究竟今日係咪罷工

點解咁多人如常返工？

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

深夜出唔係個個人都見到

琴晚好夜先咁大件事，好多人訓左，幫手推比更多人知道！